[Non-Jupas] HKU Nursing Third Round Offer

第3round 有人收到未？

係咪今日派？

推

Push

派左hku nursing yr1 third round offer 末？

出左third round 未？